# Визуализация диаграммы сложности классов пакета

![pic1](img/complexity-diagram.png)

На диаграмме для выбранного пакета показать 
иерархию наследования классов и интерфейсов
расположенных в этом пакете.  

Классы и интерфейсы показать в виде 
полиметрических прямоугольников.
+ высота прямоугольника - количество методов класса.
+ ширина прямоугольника - количество атрибутов класса.
+ яркость прямоугольника - длина байт-кода класса или интерфейса.